［國際戰線］大家唔好忽略左默克爾訪華！

默克爾9月5日至7日訪華！！！
擬與中方領導人談香港局勢
要知道上次默克爾見完中共領導人，放左劉霞

請用所有方法推所有有關警暴同集會遊行自由既問題
推到默克爾/德國駐港領事館關注！！

德國駐港領事館Facebook:
German Consulate General Hong Kong

德國總理默克爾將於下周四至周六（9月5日至7日）率領商業代表團訪問中國，並與中方領導人會面。柏林墨卡托中國研究中心副總裁胡謐空（Mikko Huotari）預料，默克爾訪華時會談及香港局勢，一旦香港警民衝突在周末惡化，默克爾訪華行程可能會調整。
Source:

Chinazi

垃圾左膠
不了

德國應該繼續左膠

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

push

831=721
831=721
831=721